中大護理一問

b5 24分夠唔夠做

過去五年median 26分 舊年lowest 聽過有24分 但好少

原來依加收到咁撚低

比係對面海大學算高架啦

第日去醫院真係要問清楚個護士係hku定cu先

男定女啊你
男=識玩，開後宮
女=臭閪，個撚個諗住第日食啲仆街醫生

依家難d 多人揀左 起碼要25

唉我pk啦

從來cu 收好高
平均26分
24簡polyu la

好想讀cu

照擺啦
你唔知最後點 可能得

睇錯中大御理

In 御理 we trust

論Practical Poly完勝
出到嚟做冇人理你係咪三大